黃世澤：網絡癲狗呢班仆街應該喺網上世界消失！

我相信好多人，過去十幾年，都被黃毓民派出嘅 網絡癲狗 咬過，我叫有一種病叫 網絡癲狗 症，正正係一啲中黃毓民毒嘅人，自己講嘢無道理，就唔顧自己身份，改人粗口花名(呢種惡意行為我係一定會跟進)，甚至係以為老屈、改圖，佔據網絡聲量就得。呢啲人，我一般係討論都費時，我真係當真癲狗嚟對付。

網絡癲狗 係一種病

簡單嚟講，黃毓民班 網絡癲狗 係基於對黃毓民嘅個人崇拜，加上一啲金錢利益，至會瘋狂亂咬一通，你同佢講道理係嘥氣，永遠搬龍門，一如毛澤東啲紅衛兵，你同佢講乜嘢道理，紅衛兵攞任何毛澤東嘅9up當真理，黃毓民呢啲仆街嘢係學晒毛澤東，所以最無資格反共其中一個係佢。當時中國知識分子面皮薄，所以被紅衛兵批鬥就萬念俱灰想自殺，毛澤東玩精神虐待係十分之成功嘅一件仆街，當你讀過文革史，你就知正確對付 網絡癲狗 嘅做法，就係必須呢啲癲狗喺現實或網絡社會上付出沉重代價，所以任何可以入呢啲 網絡癲狗 嘅做法，我都會考慮嘅。我唔信黃毓民真係有錢養呢班仆街全家，畢竟黃毓民呢種人，佢最愛只係自己。

黃毓民轉過立場n次，呢個人根本係投機分子，係政客中最無種果隻，依家仲跟隨黃毓民果啲，係肯定係賤人無疑，所以我打起嚟係十分之手起刀落，你唔凶狠，佢哋都唔會多謝你，針對黃毓民支持者嘅所有戶口都係要打，有任何違規就好似五毛咁一刀告落去，目標好簡單，就係要呢班仆街喺網上世界消失，呢個世界無錯有言論自由，但我唔會認為中共紅衛兵、納粹黨衝鋒隊呀、黨衛軍呀係一種集會、結社同言論自由。有啲人係將黑社會爛仔果套搬到上網，以為靠恐嚇、辱罵係可以幫中共做嘢，以及令全世界收聲，但我係掉轉，你班友越咁玩，我就越玩大啲，我甚至認為，呢班友喺政界消失，至會真正嘅安全。

我對 網絡癲狗 有乜忠告？回頭是岸，想評論人，係靠學識、觀察、文筆、紀律，唔係靠抺黑人哋抬高自己，或者一啲無恥嘅抄襲行為，如果話黃毓民對評論界帶嚟最大傷害係乜，就係佢帶咗一班本來意志唔定，心術不正嘅人走上一條邪道。

世柒呀世柒

想問下世柒點應付燈神？

其實點解佢咁鐘意係名詞前後加空格